[做gym有助身體健康] NBA Playoff 討論區18-19 (43）

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

頭香 五毛 回憶小子死全家

76狗斷腳收o列

當年259拎住粒波畫個圈就有罰球

十卜
回憶小狗

所以ban 咗

畫圈佢係始祖黎

字母傷就唔使玩

冇事
輕輕拗到同俾人爆袋啫
重係場

反湧 vs 反箭

仲有好多箭迷架 無勇咋嘛

傷咗就恭喜可愛

Btw我已經諗好同一系列嘅topic
睇下有冇機會用

我箭迷

榮叔好有mamba mentality

塞軍係咁先啦

些路迪正選嘅命中率係
27.8 27.3 28.6 0 0

0-7 blo

呢個CALL LATE得誇張

塞軍殺手中間頓

點解無乜人睇呢場

去左熱身